我正式宣佈，邊間供應商係地鐵可以睇到片嘅，邊間就係皇者

唔好成日係度鬥平鬥多GB，就算你一蚊100GB又點。
難得放工可以自由下，睇下youtube 上下網，
我屌你老母，個個站都上唔到網，唔講以為自己係用緊98蚊學生2G plan，
唔好同我講話咩地鐵個個都收唔到上網，
我望住隔離條友，一路睇片一路咀gelgel個樣，我差d一個拳頭打爆佢個moon。
我唔想俾人知我上唔到網，唯有較到個moon最暗，扮睇緊野，個頭就唔敢再週圍望。
點知我隔離有個170左右嘅中學生睇到我load唔到片就開始同佢d friend大聲講勁大聲笑，
我唯有扮聽唔到，去到下一個站即刻跑走，等下一班車先再上車。

利申：用緊十十貴plan

用緊smart tone,上到喎
唔好貪平喇

頂你 , 好認同你

我唔想俾人知我上唔到網，唯有較到個moon最暗，扮睇緊野，個頭就唔敢再週圍望。

我都試過

用左個貴PLAN 5XX 東涌線 有4個站都係收唔到 垃撚圾

間間都睇唔到

csl 好順

東涌線應該係地鐵問題，所有人都係全軍覆沒，特別係南昌

十十仔 375 6GB+無限 4G
荔景至旺角, 鰂魚涌至油塘, 會展全程都load 空氣

垃圾人仔表示收到喎...

地鐵完全潛晒水喎

我都係人仔，次次打clash royale都斷線 屌佢老母

Smart tone ok 但唔知點解紅磡去尖東 同 九龍塘入大圍會有一下斷

用唉瘋啦 爛鳩an機當然慢

太子去九龍塘24小時都係潛水

IPHONE + 1010

如果係都冇咁嬲
最黑人憎係我隔離條友真係睇緊片

3幾好喎，返放工時間都睇到YouTube

大欖隧道睇到youtube就真係比幾錢都得

一入大欖GG左啦

呢個po講緊地鐵喎

有無hkbn西鐵 錦上路到元朗收唔到

hkbn

1010？..
不過好撚貴
利申用緊

csl 又貴又垃圾，sales態度差 好似唔愁冇客

其他台就一般地鐵都ok , 但都係有死位 上上下斷網

下 好撚順喎 係兩三個站有問題

1010地鐵都用唔到
利申：用1年多啲

Csl睇唔到但可以上網 比出面慢少少

用csl叫佢幫你跳去1010 200蚊就享受到

有兩個電話，一部CSL 一部Birdie
灣仔至中環至尖沙咀CSL例牌收唔到，Birdie無事照用

In 3 We trust

Whatsapp都用唔到

人地用Netflix 預先下載一堆劇offline mode 撘車睇咋？

係地鐵 已經逼又搖黎搖去都要睇片
又怪速度唔夠快數據唔夠多
真係唔明咩心態

太天真了
繁忙時間仲誇張

邊有樓梯級咁理想
load 空雋氣既話根本就係崛頭路黎

用CSL 400幾蚊plan,搭地鐵永遠收唔撚到
Csl我立即屌你老母

sunmobile

iPhone緊啦

sun睇到 $118

用緊3 好順暢

Csl

whatsapp又冇咩所謂,平時都冇人搵

呢個plan連720p都睇到

邊個站順？

唔好問邊個站順
問邊個站係用到

正解

Csl 青衣，太子，旺角，觀塘，灣仔，深水埗完全收唔到
我比成500蚊個月，on撚鳩

電訊公司唔係有收隧道費既咩？地鐵會無訊號？
當然可能有一兩個站真係會無訊號

smart tone不嬲賣點都係地鐵上到

仲要拎住部貴手機

Csl
西鐵 荃灣線 觀塘線收都收唔到廢撚到
除左頭6/10gb 叫用好d
加左用量皇完全收唔到
仲要收$36x一個月

水魚出現

用緊2部，3同Smartone
3莫講話地鐵，係街都成日都無啦啦收唔到
俾成5舊水一個月
相反Smartone用啲超平學生Plan就未試過

smt 超舊客
地鐵照1080p 唔block速～

中國聯通完勝

我都係1010，收工時間簡直係飛航模式咁

cmhk

smartone 係樂富定唔知鑽石山定彩虹會收得勁差 最柒就一定係錦上路附近 一埋站直情0信號 利申：無限4g plan

smatone啦
邊度都高網速
特
別
係
新
鴻
基
樓
呀

mon 呀屌你
自己唔識download定咩

Smartone地鐵睇Netflix720p無難度

睇時段同埋癬識唔識運用電話

用緊csl，朝早返工坐觀塘線由太子去到觀塘都好順

係我隔離既人好順，左邊一個睇蘋果動，加邊一個睇劇
自己就連一個whatapps都要等幾個站先send得出

東鐵線 乜撚嘢供應商都無心情用

用緊csl 無限4g 搭西鐵要轉用3g先上到網

3地鐵ok 但東鐵大埔沙田長期無野睇

時媽通去到邊都係咁順不過係貴啲

CSL 垃撚圾

中移動無問題

3

3 hk 金鐘至MK 好小收唔到

Csl 1800開始上環到北角站都係食左屎咁

屌原來唔係得我一個係咁
日日放工滿心歡喜碌下電話
屌你老母一開車就得個轉字
乜撚都load唔到
1010正垃圾

我都係 屌佢老母連whatsapp都收唔到
食撚屎 續左貴約
一夠期即轉

sub mobile無限, 有冇師兄用緊

上撚到咩屌你

中國移動

中呀
我都成300蚊個月
仆街大街大商都load空氣啦
仲講地鐵？

CMHK 138蚊 12GB 4.5g + 500mb內地加澳門免費漫遊

葵青區荃灣線大部分都會死機

有冇邊間西鐵錦上路至美孚係上到嘅？
真係得嘅貴一貴都會轉

呢下先谷鬼氣
總會見到有人上到

用緊
唔夠半個月用左7gb
過左5gb 降去3g舒服哂

用緊 1010, 地鐵好多時都上唔倒 ON99

見證潮文誕生

不如問吓班菲傭印傭用邊間供應商，
點解長期Facetime都咁順暢

csl真係唔好講順 wtsapp都收唔到屌佢老尾

$5xx 一個月
SMT 保證 東涌線往香港方向，青衣站至南昌斷線
100%斷線服務保證黎

CSL
一落地鐵站已收唔到
次次金鐘連電話都打唔出！！！！
成條荃灣線乜事？？
柴灣線又係咁？？
乜CSL仲點解要我個個月俾18蚊地鐵隧道牌照費？？？

Csl Sales 話今年地鐵已提升左量
好多站比上年好好多喇喎
不過仲有d站整緊
佢話仲有10個站左右整緊
我搭觀塘線好似真係無乜野

Btw:1010 同csl 個apps 可以即場報邊度收唔到
有時間可以報下
費事佢地以為無人報自己收得好好

唔好叫人用birdie

用左1010幾年，屋企電話收1格，返工青衣個邊上網長期潛水，痾屎位例收唔到，DLLM都唔知咩公司黎 仲夠膽死打黎sell我keep返呢個$6xx價，但無限上網 ，下個月到期就即轉公司

中移動3g垃圾，4g有討論空間
csl 咩G都係load空氣
3唔知，一向俾人唱垃圾所以冇用
smt 3g開心使用中

南昌我csl上到wo

屌你老母
講咗咁耐
邊個台最好呀

我用緊SMT 垃圾假4G plan都勉強睇到片

再貴少少應該仲順D

sunmobile 正呀

我日日都搭綠色堅係死
收工LOAD下連登都仲得 睇漫畫睇YOUTUBE真係不了
早上返工有時馬會都LOAD勁耐先慘 波都買唔到 垃圾CSL

3 真係算唔錯

真用家先知佢服務幾咁西

600 佢痴撚咗線

csl到灣仔站一定load空氣，無論邊個方向都係。

唔洗睇data做人, 感覺好撚爽, 想睇咩就睇咩, 不過速度唔算頂級

3 95%時間收到

1010全部都好順
上個月就真係狂斷 好似話升6g

仆街啦包括九龍塘前後幾個站斷晒線呀

csl
大網絡大時代

肯定csl係垃圾
利申貴plan

竟然問連登仔
連登仔就答你全港電訊商都係食屎
樓主你都係番石器時代啦

我DLLMCFH 啦，打手死全家

我用people 都係荔景同錦上路唔得only

用CSL貴PLAN頭6GB收得好好 地鐵都超快
但6GB後因為乜9公平原則，係多人用既地方會限速，慢到屌佢老母連登都LOAD唔到
但唔係繁忙地區eg屋企，會同頭6GB一樣咁快

人地明知收唔到，一早down定落黎

剛剛轉左3 無限好抵用 平均都收得唔錯

csl真係好垃圾

CSL垃撚圾
狗也不屌
仲好意思叫我續約
有冇良心呀你班sales

CMHK 4.5GB 睇片都開1080sor

點撚樣報
都上唔到網

十十仔，無限4G，長期客戶家庭plan
落鐵就上唔到網
之後就唔撚搭鐵

但Ｄ廢老成日開到好大聲睇片
佢地果部又咁順？！

問賓賓啦屌 地鐵FaceTime比你睇

用CSL係港鐵好多站部電話都收爆格數，但就係上唔到網，望下其他人個個又玩緊電話

錦上路訊號黑洞

用緊3 無乜試過收唔到

用3係地鐵睇直播波好春順喎

佢石硤尾果段路係黑洞黎

用緊csl貴plan $3xx
上網睇片完全輕鬆
但準備轉3 $118個限speed plan
慳d錢做其他野仲好

打手黎唔好信
用過csl地鐵一定係收唔到

收工時間

CSL觀塘線
3G 好順
太子轉返4G叫收到啲，西鐵由美孚對上都係收得唔好，不論4G，3G。

以前用中移動日日load空氣
轉左hkbn（smt）之後睇YouTube都好順
每日都會經鰂魚涌油塘同彩虹果邊

hkbn only admiralty cannot use

Smartone 經過西鐵美孚永世都收唔到

CSL，彩虹站果個範圍保證收唔到

本身每次睇片都好順 突然lag住就知道自己去到荔景

用緊SmarTong $318 無限LTE Plan 去到邊都無減過速😏用咗兩年幾。

sor,由柴灣上車開始打圏打到去觀塘，連登上唔到歌又聽唔到

用csl就

HKBN

3真係未試過load唔到 點解咁多人用其他廢台

CSL 例牌深水埗上唔到網load撚到樂富

down定d片扮上網睇緊

邊間收唔到

屌你老母我嚟總結
間間都係垃圾
喺地鐵唔撚洗上網啦

講撚咗咁多頁
都講唔撚出邊個最好

1年前

lycamobile 儲值卡限速384kbps plan睇到 Netflix Standard definition

我深感痛心，點解一張賓賓卡可以好過香港人上台，我地比咁多錢上台都比唔上一個用$68月費既賓賓

自此，我都係繼續上台

Lycamobile最近仲執撚左

佢地d數據同電話電量
好似同我地唔同層次咁

呢句真

3幾好

煩忙時間係地鐵唔洗用電話
長期load 空氣

吊你老母，中移動係地鐡係上唔到綱 ，人多又上唔到

hkbn 嘅smartone好順

重度地鐵使用者，每日途經多個死位鰂魚涌油塘美孚太子

呢d死位都用到
巴打咩plan 幾錢

我smt日日搭觀塘線都睇到片喎

睇落得3同某d SMT係地鐵長期上到網

搶頻 人地部手機搶嬴左
因為一個AREA serve user no有上限
到左上限 你收爆左都無用 根本無位比你

好似係咁

新一代潮文

我西鐵線同東涌綫去香港都幾好，可能你嗰邊3麻麻

專線呀呢啲叫

3 百幾蚊嗰啲plan
利申: 用緊

朝朝返工 csl 係油塘 官塘 彩虹-鑽石山 九龍塘-太子
都收撚哂皮 每個月交4百幾蚊 屌佢

通常我都dl 定堆綜藝 同戲
一尼慳數據 二尼就係唔唔想去到太子九龍塘果埋睇唔到窒窒下

咪撚用CSL
我係MTR係連WHATSAPP都收唔到/SEND唔到出去

我依家係日日一上唔到網就打電話上1000同客服傾計

3HK 無問題喎
但入香港就斷

比多十蚊
21Mb無限

有咩? 唔見有

太陽台/垃圾三都有

行緊去地鐵站睇到呢個Post

唔知真係
我上次唔知收唔到定勁低speed 報到

Csl用家
西鐵成條線要轉3g先上到
港島線中環至北角轉空氣
其他線比較小搭唔清楚

邊有供應商睇唔到片架

用3真係睇到片仲好順

利申:非打手,用左十幾年

成日都聽人話csl好廢，但係我住新界東csl好順 會唔會係地方問題

返工放工時間既中環金鐘至旺角太子站呢?

3仔鰂魚涌至九龍灣完全收唔到

3仔 荃灣綫經常開心使用

港島唔太清楚 但旺角 九龍灣果d上FB睇片都無問題

個個台都係租地鐵嗰條線，唔明喺地鐵地底上網有咩好比較

返工放工時間都順咁正?

仲有頻譜應用，小型基站等等
9鐵新線鋪線都係smt負責，肯定做手腳令接收順d

CSL次次去到荔景站轉香港線就收唔到，去到南昌站都係咁
但明明見隔離個個都睇緊片，自己就load空氣

HKBN
.
.
.
.
.
.
.
.
－定無份，垃圾網絡。

sad but true

爛3好垃圾，之前日日返工都load好耐IG

吹奏3既都痴撚線
唔使入地鐵都會無啦啦自己no servive半分鐘至一分鐘
懷疑要坐係收發站下面

CSL Lock 3G 你想睇咩都得

csl 3g, 個個站都順
csl 4g, 個個站都食屎

csl 4g, 觀塘線唔洗止意睇片, 睇圖都難

錦上路去荃灣西keep到唔斷仲難過搵處女做老婆

睇唔到片唔係問題
郁啲就爆data 先躁

hkbn舊年promo平plan好似$120

其實有冇台係錦上路至荃灣西會load到

我屌你 csl個無限 一爆左就慢到whatsapp都load唔到

96蚊smt plan
慢都唔緊要，仲要成日收唔到

hkbn唔得咩？

十十垃撚圾 咁貴比啲咁既服務黎
次次入地鐵好似入撚左結界咁
乜都收唔到

點解咁多人csl係旺角收唔到
Iphone csl 6gbplan收到

SMT 青衣站荔景站完全上唔到網都算啦
我返到公司都收唔到先大獲
忍佢好耐 到期即轉

我唔搭地鐵

其實認真 自從我用csl 較左3G 係地鐵上網 所有站都收得好好順到仆街

佢地就係用csl 儲值卡 hello 卡 行csl 既3G

正解 綠色線用3G 上網冇問題

用緊暗Plan $49 20GB FUP 一個月 個個站都算幾順

有次lock 3g 都斷呀 屌佢老母 打緊機 輸撚左

鳥台完全冇問題

而家考慮緊
3hk 4g 21mb 無限 $118定
Cmhk 4.5g 10g $128好
唔知邊個好

我用csl 4g plan , 日日返工來回都無問題，好順

繁忙時間連登都上唔到
Hkbn

CSL錦上路-南昌 係返放工時間唔好話youtube連whatsapp都唔多用到

而家4G個網絡太多人用，你手動set返做3G就會順好多

雀仔台上到

自由鳥，係得錦上路去美孚收唔撚到

埋站上到
一開車就loading

3hk $118 staff plan(原價298) 紅線尖咀至油麻地+綠線油麻地至藍田online睇1080p動畫暢通無阻 嚟緊9月轉真無限喪睇先

大欖 only SmarTone and CMHK

正到我撳實個like制以為可以畀心心

3hk 4g 21mb 無限 $118
Cmhk 4.5g 800mb LTE 10g $128

考慮緊邊個好

128蚊行到800mb重有10gb咁多？ 不過人仔台不了

地鍾轉3g是常識

你肯定係csl

用緊csl 1010網絡 地鐵紅色綠色西鐵（錦上路外）火車都好順

繁忙時間
Csl
唉瘋
美孚
荔枝角
長沙灣
深水埗
太子
旺角
尖沙咀
石硤尾
九龍塘
樂富
黃大仙
鑽石山
彩虹
中環
金鐘
灣仔
銅鑼灣
北角
側魚涌
油塘
都空氣

10年前有冇人會諗到十年後嘅今日3會收得好過CSL

就黎唔續cmhk,求總結

用緊CSL
頂唔順用3台張無限sim放wifi帶出街先有機會喺地鐵上網

睇你嘅負皮就知真係好順

有邊間係真係睇到?

屌你老母 csl sales? 含撚啦csl 成撚日都收唔到

3 無限4G冇問題

算鳩數啦
根本繁忙時間個個台都一樣
我試過唔係繁忙時間, 係可以正常上網

1010由中環到九龍塘都load 空氣

試過紅色線返工時間 深水埗到尖沙咀 隔離條友順到係到睇live nba季後賽 忍唔住睇埋一份 好想問佢咩台

去親青衣都好似入左結界咁

條橋係真係有結界

cSL去到地鐵好似入左荒島咁
咩野都收唔到
出左閘之後狂彈msg
已用iPhone 8

stupidtone:九龍站去奧運站同炮台山站會連brawl stars都打唔到 但係試過荔景坐去深水埗睇nba hd季後賽直播冇lag過

SMT荃灣線全線都好順 除左荔景站

1010收工時間青衣到九龍塘全程收皮
4xx幾蚊無限4g plan
垃撚圾
有無1010員工解釋下

轉乜9 3g呀我俾成$500個月要我轉3g?
食屎啦1010

唔係好信,聽日試下

用緊 Hkbn 78+18 5GB plan （smartone線路）
全程地鐵都load到 不過因為得5GB 少睇片
不過load ig story, fb, whatsapp 都好順
但千其咪撚用hkbn 家庭plan
屌佢老母用cmhk線路慘撚到
同fd出街搭地鐵 同一個台 佢全程望住我禁電話 屌哂鬼

屌你老母1靈1靈，東鐵觀塘線港島線油尖旺，一到繁忙時間就load 空氣。望住前後左右個個督電話就想去打撚死叫我upgrade 個個sales。

投訴過兩次話check過正常就冇左件事，電話已經錄低幾十條load 空氣既片，打算係時間直接send 去通訊事務管理處 port 鳩佢

認真, 3 真係得
不過爆左data 嘅話就屎咁慢

屌佢老母
地鐵真係CSL黑洞

屌竟然有人讚3
用左應該有十年 每次講住電話入大欖即斷 唔係收得差 直頭斷埋
上網成日無啦啦4G跌落3G
地鐵都係有某幾個站係收唔到
例如機鐵機場站同青衣站

無知一問 咩叫暗plan?

我200幾無限 幾快喎

用緊298 6gb
得青衣收唔到
不過青衣我用過咁多個台都收唔到

3愈做愈差

戶外分別唔大

mtr入面收工時間中環站 csl咁多年都係與世隔絕

真係我次次要坐MTR 就轉返3G, 唔係超快但唔會load 空氣先

出名站站停

停得仲密過地鐵站

葵青荃灣用咩台好啲
3/smt/sunmobile?

Smartone 係貴 但紅綠藍線冇斷過網

你搭咩翻工

一定係smt

東鐵大埔站 HKBN必斷 搞到都唔敢玩即時對戰game

相對穩定 Smartone>3hk>cmhk>csl 相對垃圾

CSL 喺地鐵真係好撚慢

佢地向銅鑼灣都facetime到

屌 我成日都係咁 好鬼尷尬

你老母個閪咪慢囉

用3 平時少用電話睇片
不過有次係葵芳睇到佐敦都無斷 幾好用

係平時搭東涌綫入荔景站同青衣站例斷

想當年係無限數據時，csl係好撚快，應該5,6年前
之後話要cut無限，就變到勁撚廢
到依家成日無限但限速，更廢

1010
繁忙時間九龍塘到旺角果段係消失左咁

地鐵
荃灣到香港